巴菲特的股票持倉近一個月蒸發800億美元

根據知名美股網站GuruFocus的計算，自2月19日美股開始墮入熊市以來，「股神」巴菲特的股票投資組合已經損失約802億美元，跌幅為32%。

其中，巴菲特的前三大持倉蘋果、美國銀行和可口可樂分別虧損199.5億美元、132億美元和58億美元。今年迄今，巴菲特投資組合的市值下跌713億美元，跌幅為29%。同期，標普500指數下跌了26%。

據伯克希爾2月15日公佈的最新13F表格顯示，伯克希爾四季度前五大重倉股依次為：蘋果、美國銀行、可口可樂、美國運通、富國銀行，佔總持倉比例依次為29.74%、13.46%、9.14%、7.8%、7.12%，前五大重倉股合計佔總持倉比約為67%。

又要輸比大家了

補返個source: 富途牛牛

正股驚閪咩

想問佢有幾多cash?

本多終勝

一日未賣都只係賬面數
本多終勝

又溝貨

輸左比連登仔

裸泳

廢老過氣啦

終於都多過指數啦

跌多過指數

輸多我咁多倍

6400 億

失禁了

菲比斯:正股驚閪, 本多終勝

有無諗過點解杜指跌幅成日都剛剛好?

呢幾日:
好似早幾日跌9.99%
跟住又升1985點
跟住又跌2997.1點 (差1%就3000點)

你話背後搞啲乜???

用把口買股票既連登仔領先股神32%

比peak跌三成，但佢個倉仲大把正數水位
又嚟連燈仔笑巴老過氣